而家對家都識整靚靚文宣

文宣唔好俾佢停

垃圾文宣，我響隔離痴張 721 已經收佢皮啦 government hired gangster

睇黎我地都要有撕紙人

問題係成碌柱得佢一個黐，其他嗰啲唔係冇黐就係搣晒落嚟就係

白衫打人
White-tshirt assaulted HKers

比藍屍斬到入ICU, 比大陸愛國分子桶到大腸跌出黎, 比荃灣黑社會/福建幫斬到腳見骨
依D又係乜?

況且藍屍被私了一定有原因, 大部分係藍屍郁手先, 就算被私了後都即刻行得走得

咁你痴咗未
行動啦！手足！

直接答佢個文宣點解會召喚神獸

痴左未